[19-20 NBA] 光復紐約人球迷討論區

好耐無見過紐約人嘅球迷討論區
我決定開一個新嘅等同路人一齊傾

眼見紐約開始有少少起色

今日主場對波士頓，應該幾好睇

自推

Ching那裡來既錯覺
我覺得仲衰過上年
上年d fa無咁勁,但久唔久有kanter d熱血波j下
今年個班完全唔撚夾,又hea打

我都係想正面下姐
我見尋日對網隊都有力追返上黎
Knox 今年啲3分準左，
Trier 後備得閒殺佢十幾廿分
RJ 又對辦

諗住後生果幾個會大有作為

點知⋯⋯

Knox今年個shooting form同傳波都有進步
但finishing仲係好差,仲未識善用佢個身型,希望下個offseason可以練好d,
Mitchell就真係失望,上年既問題完全無改善,係又跳唔係又跳,好多無謂foul,個腦問題大好難搞
btw如果今年無簽牙牛同細摩就好

dsj係咪生涯已完

我覺得佢好似無哂貨賣咁

咁嘅表現....出返法國仔好過啦

覺得成隊波場場爭啲爭啲先贏到對手咁...

成日都熱血輸波

好撚sad, 法國仔出嚟加大防守力度咪幾好

Knicks G Dennis Smith Jr. will not play against Bulls after death of close family member

其實法國仔防守唔係真係咁好
依家第三季仲未改善foul trouble既問題

聽日紐約對公牛
唔知會唔會有機贏返一場止血呢

已經唔care勝負,Barrett同Knox打得好就滿足

正選陣完全無spacing真係唔知點打

今日對公坤牛，第一節已經失望中

fizdale on9 je
下下搵randle 打iso
成撚日TO
robinson又無腦
兩個係籃底塞晒車

如果係por jai唔係randle

DLS 話口未完randle又iso to

簽randle 細摩返黎tank真係cls
仲要trier dot frank knox無哂機會
又要tank又唔養人

至少仲有rj可以j下

Knox真係進步咗

Dennis Smith係咪玩完？呢幾場打咗啲乜嚟...

本身應該唔係為TANK
不過打落垃圾到似TANK

終於贏到今年嘅第一場波

上面有話佢死左親人
唔知關唔關事啦

望就望佢快啲回復狀態

場場都好似過山車咁
一開始落後差唔多20分
第4節comeback 最後輸番
今場好彩有portis做奇兵先勉強贏到

睇番今場牙牛係一定要拍住stretch 5
今場portis三分準令牙牛尾段進攻都好左
平時拍住mitchell只會成班塞哂係底,衝入去比人triple team最後to
btw,Frank子d防守真係好重要,但真係一球都入唔到,已經球球wide open

Portis 今日夠哂準幫到手

見到牙牛啲單打，有啲啲似安東尼嘅影子
但命中率就低好多...

法國仔命中率都係好撚屎
RJ Barrett 啲罰球真係要苦練下
成撚日都炒罰球

Payton傷埋
It’s Frank’s time

好心法國仔就入番d wide open波啦，明明world cup個陣都識下入波
今年再唔刷下數據，驚下年無隊簽佢
仲有件垃圾coach幾時先俾人炒

睇晒頭4場都係覺得portis唔撚岩打c,不過Mitchell又日撚日兩節就3,4犯,無人頂中鋒

Mitchell 打後備可能會fit啲

希望knox可以keep到呢個效率
睇番stats
上年場均12.8分37%fg
今年暫時12.5分48%fg

真係對咪嘈好失望...完全睇唔到有咩進步

係仲退步左
成日發夢

佢打C都OK ge
而且你唔搵佢打都無第2個
gibson 老慢矮
其實上年明明noah volenh 好洗好用又唔續
走去簽gibson真係唔知做乜9

睇落仲係好瘦,
下盤力量都仲係好弱,對抗性同上季一樣
成個offseason應該無增過磅
而且仲未識用腳步去防守,下下用手搞到場場foul trouble
反觀Barrett打左幾場已經識善用腳步去防守,
或者真係個腦問題 唔係咁易改善

Noah Vonleh 真係好駛好用
佢上年打得唔錯，我仲好欣賞佢
我都唔明點解唔要佢

Knicks have been outscored by 29 pts in 50 minutes Randle + Robinson played together (92.4 off rtg/116.7 d-rtg) and -21 in 44 minutes of Morris/Randle/Robinson.

其實frank 同knox 都係
成堆D對抗性都無咩點增強到
frank仲可以兩年黎D進攻技巧都無咩進步
NYK真係唔知點養人
好心大把錢就請D pt train下佢地喇
MR 又係D BBIQ一D進步都無
防守下下都諗住block人
一下扮射就比人fake起draw foul

反而rj barret真係驚喜
本身睇summer 同preseason有D吹大左既伏味
點知開季真係一場一場咁極速進步
3分 防守同射波選擇好過預期

睇下打到季中點
可以諗下用gibson加ellington同狼trade dieng 加vonleh番黎
甚至可以諗下trade cp3 or adams
or 兩個trade晒過黎都得

死都唔比法國子打starter

Knox其實我算滿意了
起碼睇得出有progress,佢本身係極raw,預左至少要三年先有野睇
不過睇番原來Knox只係大過Cam reddish一個月
法國子就

射波好左但剷都仲係直線死沖
一有比人HI到就好易動作變晒型
以佢既身體天賦第一年就算練唔到持球
lay up 時D對抗性練好D都應該要有
但真係進步得有D少

BTW frank buzzer beater

Frank 咁快有7分...
迴光返照

有佢D防守同play都順好多
之前睇DSJ散步守pick真係眼火爆

randle barret 拉低晒

法國仔真係好受紐迷愛戴
拎左7分都j到出血😂

場場啲劇本都差唔多咁

自己高位pick番黎
都望佢成材

留明

仆街，第一節見佢咁快拎7分，以為佢生性
點撚知之後一直都無貨埋

法國仔唔應該讚

唉,法國仔炒呢球比人快攻and one好撚傷

Mitchell Robinson 又第一節2犯

前後無左5分

炒夠罰球未

Barrett今日打得幾好
係罰球真係好差,Draw foul叻無用

67%

暫時法國仔出得最多時間

對面100%

RJ 真係要練準啲罰球

成隊都要
搵alan houston番黎教班撚樣射波

嘩 上一次有post討論垃圾瘤應該都3年前

嘩...果陣你都係果度吹開水....

起一起底先知原來你就係rose巴打
我仲諗緊啲舊人唔見哂

重新黎過
我覺得紐約人應該仲有好多支持者係度

希望今場可以贏

第一節無睇
mr今日D防守好似有腦左

Robinson 傷左手

一讚就出事

如果法國仔做到明仔咁就好

知道就咪撚讚
俾塞打撚左9:0嘅run

好似每場都有段時間放棄防守比人打1x:0既run
岩岩個球smart空撚到

Barrett d防守

who is 明仔

聰明仔

聰明仔我唔太欣賞佢

trier 傷左??
呢排1min都無得出

牙牛

我都想知

綠軍d矮仔個個防守都好好

佢下下都重要關頭極個Turnover ,想贏都難

求下fiz唔好再比牙牛打point啦
to率高達5成

做到smart咁算好
但以佢天賦應該天多先得

準備開埋por仔對湖個場黎睇

但心態決定境界
佢無smart個種自信

牙牛場均有冇5個to

牙牛打c效果好似幾好

4.4 so far this season

話時話Knox無哂上年d floater

依家先21
希望佢成到材

太少min
太少出手機會

mitch呢下block

互有領先，好撚緊湊

明明打得好西
但又咬住

靠大摩啲3分頂住
但係Walker 真係好撚難攪

por仔痴撚線

一switch牙牛 細摩守就gg

細魔

又係熱血輸波

抵輸

返去練好d罰球啦

又係RJ比人絕殺

再係咁季中好大機會trade走細摩

無所謂喇
佢 ellington gibson呢D留黎晒氣

係時候睇定下季有咩pg新仔勁

真心覺得今場係抵輸，罰球得66%
無左成7分

我唔想又睇擺爛嘅紐約人

PG有FN同DSJ都要養仲要新仔
(雖然唔睇好DSJ會養到)
要個教到佢地既老野可能仲好
下年dragic FA 可以諗下
仲有marc 2姑 kover呢D短約簽黎教下仔都唔錯

不過最緊要換過個教練
fizdale真係唔係路

罷爛我真係無乜所謂
最緊要係睇到d YC有成長,好過依家咁

覺得佢地兩個上限唔太高..
Frank控場係幾好但進攻天賦真係太差,而且upside唔大,頂多都係合格既bench
DSJ我就一向都麻麻

技巧有得練
個腦好難練
mudiay 上年都無喇喇開竅由唔識射波變中距離高手
frank 只要唔再咁貧攻已經好夠用點止bench 料
係NYK 唔識養je
DSJ就算撚數喇
無BBIQ無心態體能波
破產版westbrook一個

成日覺得管理層唔係好鍾意法國仔
始終佢係唯一一個禪師留落黎既產物
真係d pg傷哂無人用先逼住用佢
法國仔d數據唔會好靚,但有睇波都知佢平時執好多屎,bbiq算係成隊比較好個個

聽朝對Kings ...... 應該都係唔好抱有任何期望

要unlock Randle

我buy 推Randle落後備多d

搞唔掂Hield

全iso
pick都冇個

防守有問題
all switch 下下都慢半拍

搭緊車去返工
唯有等lunch睇精華

唔好再randle ios 得唔得

DLLM fizdale 仆街死喇

屌⋯⋯第二節咩事呀
打左一半先入得3分咁多

randle你無心打就番屋企喇DLLM

仲話unlock randle

lock 得仲實左

炒撚左fizdale喇垃撚圾

輸撚到仆晒街
竟然仲要輸俾Kings

睇怕今次可以拎到9勝，73負

Fiz一定要走
仲有Randle想點
簽完大約就hea打 Knox跌低咗又唔去扶 啲body language好肉酸

今日對活塞，睇下今次輸幾多分
輸6分內當贏

法國仔半場8分

Mitch傷咗
Trier又無得出

打得好左D
不過防守仲係垃圾

睇數據knox子幾好
Fiz幾時先肯出多啲dot同trier

唉睇到嘔血

BTW 有興趣就睇吓，WhatsApp sticker

活塞無Rose 同 Griffin 都照炒紐約廿分
係咪依隊紐約人已經收得皮啦？

今日對小牛
有好多舊隊友，有波神，Tim仔，Lee
睇下今次同舊隊友打會有咩比數

點解D link 咁低清

我同人夾左pass....$750睇一年

又放三分

如果Knox肯做多d無球跑動就好
依家好似淨係企定定等波到就射

難得命中率咁高....
不過都唔可以讚佢地
贏左先算

今日打得幾好

可唔可以比Knox打多d

Trier

真係唔讚得

咪撚讚啦屌

Tim仔真係養唔熟 仲係咁廢

打法係咁
多得佢係咁9射我地先打到個run

仆佢個街，突然咁撚多黑哨

Miss KP
Dot

真係多得佢9射
我地瘤弱先可以保持領先

可惜甩左Tim仔無耐又簽番個Randle

know 射左野同block左野
其餘時間都好似路人咁
明明今年3分最準佢
set D play比佢喇DLLM fizdale

Randle成日都唔boxout

樂觀D諗
佢第3年得4M guarantee je
有咩最多打埋下年waive
同埋識用既話佢又未去到負資產咁垃圾

法國仔

2射2中

淨係識沖搶
防守發夢

DLLM randle D on9 TO又黎

法國仔好aggressive

法國仔今場咩事
想in your face

frank 今日

比人double都繼續控控控,死都唔傳

仲衰撚過Tim 仔9射

por仔係block得靚既

仲要轉埋個死位度先on9

dllm 呢球又係randle係咪弱智
要switch又走撚左佢

我寧願唔出randle

Barrett有d比人睇穿左
對方寧願送佢上罰球線
下個offseason真係要練好d ft

又係比條撚樣倒晒D水

dklm真係好撚垃圾

我第二場已經睇穿左

法國仔呢兩場打得好好

再咁落去佢D FT% 就黎同佢D 3分%差唔多

頭先佢想係porzingis in your face
果下真係一個驚喜

話左佢只要唔貧攻就已經好好
仲有今場對位當直都守得好好
係其他人守唔到佢

分分鐘3分命中率仲高啲

我覺得球證都害佢唔少
好多明明good d都吹,搞到佢成日foul trouble,無哂信心
同一種防守pb2冇foul,但法國仔就有
btw留意到次次衝出黎執屎help d個個都係法國仔

法國仔守到當值好多to

無計
就係要幫人執屎有時D foul 要硬食
叫其他人發少D夢幫幫忙

收起Randle啦屌

屌frank 連續幾下靚守
randle又垃圾TO送番個波比人
真係睇到就嬲

法國仔Crossover過Doncic

法國仔今場進化左

屌frank今日打得好撚有自信
不枉我一路都咁鍾意你

贏波方法
人地出tim仔，我地收randle
咁就好快拋離對手

in tim 仔i trust

Doncic d step back three好撚勁

當直真係好撚勁

屌其他人真係守唔到當真

當值堅勁
但係我地有個Tim仔幫手先可以領先

睇番sky評紐約offseason操作真係講得好中
到底為什麼要簽Randle!!!

真法國仔比到d壓力佢

咁早出番frank
留番黎對當直喇

點解要搵portis 單打por仔呢

仆街tim仔都撚到Randle

Frank有機career high

係咪DSJ就復出所以frank今日打得咁醒神

Frank 今場攪咩咁唔同啊
癲撚左啊佢，唔撚跟劇本，自己出黎又block shot,又射3分，又追平

又逼到Doncic to

frank又守7 當直

por仔助攻

Doncic 今場俾Frank 守到8個TO

呢場唔輸得
對法國仔太重要

幾驚Randle又柒

好彩小牛唔double team佢,唔係應該to左

Tim 仔9射真係幫到手

gibson幫佢執屎

RJ

法國仔14-6-4-4-3

屌⋯⋯Tim仔又發咩癲啊

當直呢下會唔會太英雄波

終於贏波啦
好撚滾動

fank 呢場真係J死
今晚要睇多次reply

鍾終於贏到第2場

法國仔block柒tim仔個球真係一睇再睇

有幸見證第二場嘅勝利
終於唔係跟劇本熱血輸波

Frank 嘅精華

Dolan 同Mills一日唔走都唔會有希望

依兩日完全無心機留意NBA

無心機睇NBA之後，紐約竟然又贏到波
算係今日奇跡事件之一

dsj倒戈回勇

佢今場竟然有8個助攻

希望keep到個態

紐約專係KO小牛
不過多得Tim仔幫手9射我地先贏到
唔好自滿，仲有好多場要打

今場對黃蜂，希望可以贏到

法國仔d自信真係好左好多

係，睇佢眼神動作都有自信左
無咁姐手姐腳

蜂隻Graham好撚勁
原來由場均4.7pts升到今年18pts

無左Walker,佢立即解封
話咁快佢已拎11分

俾多啲Trier 同 Dotson打，應該都可以刷多啲分

Trier第六人搶分幾好,真係要比佢打多d
btw Randle肯分波成隊順好多

Barrett射極都炒

一讚法國仔就 no look 9 pass出界

Randle比monk block

屌，你講完立即入返幾球

下下搵Randle當奶共占咁用，死撚硬
最尾果球唔剷入去，改做急停射就唔駛進攻犯規啦

即刻連入，家陣11分

法國仔一唔係度就0防守

腳張開任人中出
俾人10:0 嘅run

第3節未完對面射左40球三分

完場應該會射夠50球

個個企哂三分線pick都無個

法國仔真係好撚正

法國仔依球振軍心啊
但唔可以讚，一讚即衰

mitchell又傷

屌，Robinson 傷左都照入尻佢樽。
好撚癲嘅意志

俾人掃黃腿KO左

出gibson啦
Mitch唔好死頂
Barrett都要出番

DSJ?

唔好再放Graham啦

屌，一定搵佢射3分
頂撚住啊

劇本已寫好 Graham絕殺

仲有rozier同monk 對家好多心臟佬

屌⋯⋯係咪咁撚癲啊佢

屌，應該搵大摩或RJ射最尾果球
點會搵Randle射

一見到Randle hot hand就知最尾一定柒

我見到大摩負責開波就知無啦

隊波無spacing真係好大問題
球球都好似tough shot咁

根本一開始就唔應該簽randle
換隻stretch 4已經好好多

今季第一次大炒

係咁低迷嘅情況下，總算搵到一啲安慰

今日呀牛終於對得住佢份約

只係得今日

一早起身睇就輸緊0:7

刺要止連敗了

紐約要力爭上游

可以提早休息
仲想話個劇本係熱血追分再輸波
家陣直接輸波，連熱血追波都慳返

呢場無啦
比iggy出下啦

俾 Ignas 同 Trier 出黎打下啦屌
我覺得會有驚喜

Barrett真係岩打sf多d
Knox都要落番pf

收起Randle即刻打得順左好多

去撚左投票，放棄睇瘤弱

今日瘤弱唔出RJ
最終跟劇本熱血輸波

點建會擺Knox打sg

搵Knox打 SF,PF 好過

唉屌出夠Ellington未

已經睇到無撚哂心機

對76人
見到MB開始懷疑人生咁

DSJ

岩岩果球and 1 將功贖罪

DSJ 又turnover

原來mitch今年ft有7成

Air ball

細摩真係打得幾好
下年應該留唔住,季中一定要trade
希望換到個late first round pick

劇本倒水時間

DSJ d控球真係唔掂

下年一定要續法國仔

法國仔真係愈黎愈好

Knox真係要睇下Harris d片
呢種打法好岩佢

Barrett今場都唔差

On9 call完timeout開d咁既波

離cole又近一步

仲有dsj可唔可以咪撚再高難度passing,根本無人接到佢d波

Anthony Edwards
James Wiseman

魔球既野

要球皇先會明白

今季到目前為止
最有驚喜真係法國仔d自信大左好多,而且場場都有穩定貢獻
Barrett不過不失,offseason最緊要練好d shooting
Mitch有火但無乜進步,個腦問題大
Knox就比較失望,希望季中trade走細摩操番起Knox

法國仔呢幾場終於有番信心肯自己攻下,而唔係交完波就等跑

話說我已經留意緊下年有咩新仔好J
希望nyk pick番個射到波控場唔差既一號位 改善下個spacing
但睇班top prospects好似無個射波叻, Lamelo組織幾好但射波係災難級
暫時睇Nico Mannion好似幾正
最理想係pick到個射波準既pg
咁就可以推法國仔打2號 Barrett打3號 Knox打4號

希望pick番個iq正常既新仔
我受夠班弱智

Randle d波睇到火滾

球商太低加上隊波無咩戰術，成班內線除左Mitchell 無個肯打pnr...

真係由Sparewell 同 Allan Houston 期待到宜家都未光服到

其實真係無咩戰術可以打到
一來無spacing, 細摩已經係成隊最射得個個
二來隊波太多弱智(Randle, Mitch, DSJ, Portis, Knox)
管理層真係要負上最大責任,offseason簽堆一睇就知唔會夾到既球員
我覺得就算換教練都幫唔到d咩,根本係個roster本身都好大問題

Dolan一日唔賣隊波都唔會有希望

隊波最撚好笑既係簽一大堆pf,點知個個走去單打同射3分,無人打pnr,班內線又拉開唔到space俾其他人

搵Randle同Morris組織同發動進攻真係得淡笑
班管理層應該真係ff過Randle變LBJ
其實Barrett都幾慘,以佢打法如果係d spacing好既球隊一定會勁好多
無奈打duke個時無spacing,黎到nyk都係無

究竟瘤弱幾時先可以打好啲

最重要個兩個傷左唔要求得咁多

又要等下季再黎過

已經可以放棄今個球季
放眼望下年嘅新人

炒Fizdale la

終於炒9 David
但無奈地個管理層都好有問題

我突然好灰咁諗，究竟係紐約人拎冠軍快啲，
定係五大訴求爭取快啲？

一樣都係無了期

Steve Mills都要炒啦 14年請咗佢之後啲操作全部垃圾
Perry就可以留住先 唔係佢既話我地應該4年大約簽Randle

期望換左教練有冇新景象

年年都抄coach架啦,咪又係搵番d 2打6
未見過我紐會識搵d證明過自己既教練

呢個陣我諗波波都教唔掂

今日對溜馬，睇吓咩環境先

第一所打完，啲防守一樣垃圾
求其都可以俾人剷入籃底

完全守唔到pnr

不過payton出番,打得好過dsj好多
同埋好似打多左pnr

如果Payton 無傷，我諗紐約戰績應該無咁差

尋日先炒 無咁快睇到有分別啦

如果今場贏到，會士氣大增

劇本睇黎係熱血追分

攻極都唔撚入

NY唯一戰術:Morris單打,

今鋪輸Randle 最尾球罰球
真係無野好講

屌, 垃圾RANDLE,一諗起佢仲有2年半約就

廢到

熱血輸波本來就係紐約劇本

Dsj同Knox同場好難搞
兩個都無攻無守又無IQ

今場勇士對紐約
應該都會輸埋俾勇士

岩岩半場明明大炒緊
依家搞到要ot

兩邊防線真係弱鬥弱

搵邊個上任好呢？

寧願繼續用mike miller

點解呢？

Knox真係下下比人一步過

大奇蹟日,我紐兩連勝

暫時睇幾正路
同埋呢三個candidates得JVG好啲 其餘兩個

Miller time!

堅係奇蹟啊

炒左fiz之後好似真係打得好左

半場77分cls

成個感覺好似唔同哂咁
唔再係死狗咁

Knicks hire former Cavaliers coach David Blatt as basketball operations consultant

Knicks Trade Rumors: Dennis Smith Jr. Interests Timberwolves, Others on Market

屌，搵佢黎做乜尻

佢都打得唔好
換走佢好過

DSJ唔會同Barrett夾到,而且nyk fans鍾意Frank子同Payton多d
Trade走佢對兩邊都好

希望係取代mills
不過blatt教波就叻, 搞fo真係唔知點

今日對巫師都打到零防守咁

今日我紐皆大歡喜

呀牛呢排好醒神

幾時trade走埋morris 就perfect 池

最好trade走埋呀牛,趁佢呢排打得好個價升左

Under Fizdale: 4-18
Under Miller: 6-6

Miller 啲成績真係唔錯
暫時仲要係首次三連勝

Trier
Bullock
Portis
Morris
Randle
Dsj
全部都可以trade走

RJ 其實打得唔太好

太raw啦
得strength係合格
起碼用兩季練番好啲基本功先會有野睇
但rj我唔太擔心既 先得19歲

依家最擔心係班傻鳩管理層為左拎25勝保住飯碗唔trade走細摩同Portis

今日輸俾快艇都輸臨尾
又係熱血輸波

on撚鳩
Knicks Trade Rumors: Andre Drummond Discussed with Pistons Ahead of Deadline

會唔會太戇9？

唔會成事啦，Knicks 都無野 trade

大把野可以trade,成堆一年約可以match salary
一陣紐約傻傻地咁用Mitch+是但一件一年約trade就笑死
Drummond根本唔值咁貴約,下年仲要player option

今日對熱火，第四節入40分
成功熱血追波反勝

唔驚 我地做慣水魚

岩岩起身check數據，見到法國仔無打，唔通黎緊有trade

傷左

成隊最唔想法國仔比人trade走

難得今年終於有起息

法國仔俾想像中成長得慢

RJ's FT shooting by month

• ⁠Oct- .407
• ⁠Nov - .556
• ⁠Dec- .636
• ⁠Jan - .750

會唔會太快打J啊？

做乜傳得咁恆，換活塞個鼓佬，換嚟有用？

冇睇knicks
點解 trier 出得咁少
佢唔係三分射得最好嗰個嚟嘅咩？

好似太獨食 唔防守 同隊友不和 等trade架啦

明明佢得分能力好強，其實我都好欣賞佢
仲記得上年好多場波，佢都幫紐約追分

廢到仆街喎rj

瘤弱幾時收皮

收左廿年啦

年年都係季尾J下年有咩新人，簽咩星
之後星又簽唔到，新秀又廢。
開季前就狂J自High, 一開季打兩三場熱血輸波
然後就擺爛等下季抽新秀

年年都係咁

前幾季tank又唔tank到盡
季尾人地留力我紐就懶熱血贏波 仲好自豪話never tank
明明有機會pick到fox同doncic架嘛

RJ Barrett’s shot 77% on FTs & 39% on 3s in last 12 games. “I said I'm going to keep working on it; it's a matter of time..all the stars, you see where they were when they came in (the NBA) & see where they're at now, it's just the work you put in, it shows."

暫時睇RJ 都係一個幾正面嘅小朋友

rj傷左

randle下半場打得差到

Deadline前唔trade走Morris同Randle是但一個真係無心機再睇落去

快放Morris

我紐名宿比人炒左都無紐迷上水?

kuz green 換Morris knox

唔好害人啦

食埋牙牛please

拿拿林trade走細摩同牙牛比Ignas打下啦

冇人換

等Dolan都走埋先算啦禾瘤

仲有7個鐘deadline
希望聽日唔洗再見到細摩同牙牛

傳聞想要D Lo

又PG.......knicks真係cls

請咗個caa agent做president
呢隊波真係無得救

細摩換到個late first同2021活塞個2nd round pick
算係咁

完全唔知乜水,真係要d時間睇下咩料

好似係最top既agent,同好多球星關係好，不過未有做球隊管理層既經驗

Ian Begley

@IanBegley

I get trepidation from some NYK fans re: hiring an agent as team president. Important factor, I think: Leon Rose has represented top NBA players for more than 20 years, building strong relationships w/people he’ll be doing business with as NYK president:

Adrian Wojnarowski

@wojespn

Knicks adopting a model that has gained popularity w/ the successes of Bob Myers (Warriors) and Rob Pelinka (Lakers). Rose has been one of the top agents in basketball for years, w/ clients including Joel Embiid, Chris Paul, Devin Booker, Karl-Anthony Towns and Carmelo Anthony.

一直轉trade portis,點知最後無聲無氣，仲有DSJ無人肯接手

唉仲係冇人執執啲防守
啲球員再有潛力都冇用啦.....

Knox真係祇有落g-league打下
call番Iggy上黎

Payton
救全家

Payton真係唔差,點解無人要

今場knox同dsj既表現仲差撚過睇cba班友打

唔明點解仲唔放佢地兩條友落g-league
我要睇Iggy呀

難得三連勝...當係一個好開始

炒Fizdale嗰排都係咁

雖然嬴波,但睇住d YC打到pat屎咁真係開心唔落
Knox子生性d啦好嗎

Dsj同Knox真係好撚垃圾

4連勝

真係估唔到佢地可以4 連勝

其實trade 走 Knox 仲好

今年draft首選Nico Mannion同Tyrese Haliburton

冇人要

不知不覺紐約人升到第12位

原來已經tie咗上年17勝

今年最緊要pick識射3分既，睇下一線鷹今場就係靠young 同班新仔射手既3分球贏，再望下我紐班新仔既3分就

個spacing廢到
希望暑假可以trade走埋Randle
佢眼中真係得個框 又唔fit mitchell同Barrett

以現時陣容，大家覺得正選陣容點排係最好？

Frank, Dotson, Barrett, Knox, Mitchell

d 3分差撚到，仲有portis真係弱智黎